［行動Post］聽日係全民搵賄選證據日

Wiki:橙色革命是指2004年至2005年圍繞2004年烏克蘭總統大選過程中由於嚴重貪污、影響選民和直接進行選舉舞弊所導致的在烏克蘭全國所發生的一系列抗議和政治事件。

今次區選唔理咩原因都好，只要唔係大勝，對家就會瘋狂炒作，大家唔好諗住票數6：4比就係贏左，咁樣最多算係打個和。我地要贏，最少票數要7：3比，但係想請各位手足面對現實，我地好大機會做唔到。

我地輸既結果主要有兩個影響：
1. 對家借機宣傳今次反修例運動冇民意基礎
2. 北京有重要理由去游說更多美國參議員係trump拒簽民權法案後，反對法案。

唔好痴心妄想對家會因為怕左民權法案唔出古惑，佢地只會因為想否決民權法案變本加厲。而確實對家已經做緊野，抹黑緊我地。

白韞六指至今接獲87宗涉武力脅迫選舉投訴屬前所未有 - 商業電台

另外，防暴駐守票站絕對係想趕走係附近影相同監察既市民。

本報獲悉，政府及警隊推三層「全方位」保安部署應對區選風險，最核心安排防暴警、消防員等首次駐守投票站；第二層由軍裝及便衣人員在票站附近高姿態巡邏，以及外圍由總區快速應變大隊按實時形勢游走各區以應對突發情況，據悉涉及數千警力，而戒備人手更多。

所以我地聽日要做既野除左投票外，係要搜集對家選舉舞弊既證據，用黎做文宣推動香港版既橙色革命，同埋話比全世界人聽香港選舉唔公正，我對需要世界各地既民主人權法案。

通常佢地不合法咁影響選舉有幾種方法。
1. 種票
2. 搵人重覆咁用唔同既身份證副本出入票站投票
3. 用旅遊巴一車車人咁車老人家去投票
4. 掌心雷
5. 歡迎補充

廉署廉潔選舉事務統籌于慧芬接受《香港01》專訪時表示，免費車輛接送、量度血壓、身體檢查等服務，均是利益的一種，只要提供服務現場有任何候選人宣傳品，或有任何人進行拉票活動，誘使選民投票，或屬違法。

各位手足投完票，不妨係附近留意下有冇類似情況，跟住影相拍片同埋投訴，然後backup證據，全港咁多個票站，記者唔會影得曬，只有靠各位。

另外聽日亦須要提防狗扮黑衣人搗亂，建議如果發現類似事件，建議跟蹤佢地。

最後
如有關於選舉的查詢，可致電選舉熱線（2891 1001）。熱線會在明日上午7時至晚上11時運作。

投訴熱線（2827 7251）會在明日上午7時30分至晚上11時運作，處理有關違反選舉規例或選舉活動指引的投訴。

P牌推唔郁

推

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

都係推唔郁

Pihs

Pus

Push

Pish

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

大圍選區 鄒家成定吳定霖？